Winter on fire

啱啱睇完呢套紀錄片，真係同香港而家嘅情況一模一樣
真心推介大家去Netflix睇一睇